【壓你老母 打人時又唔見你有壓力】黑警共享

【高舉頭盔】嚴正聲明
1. 作為香港人，我們強烈譴責在菲律賓人質事件中在現場拍照的警員：

2. 除以上一點，此文件并無對任何維護社會公義之警務人員不敬之意。唯望廣大市民藉此更認識在公開資料守則下聲稱極高透明度的執法部門以及香港警察通例 。

3. 以下資料皆由公開網絡/網友提供，不涉及任何非法及違法收集個人資料行為。望廣大香港市民更注重個人私隱及網絡問題。切勿將個人資料放上人皆可見的社交平台。

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料
整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

如果大家發夢見到D咩，可以夢遊到以下呢條link度

目前名單在dropbox中大家分享
POLICE HAPPY CONNER
感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

加密失敗

推